[
  {
    "question": "jump의 뜻은?",
    "correct": "뛰다(위로)"
  },
  {
    "question": "open의 뜻은?",
    "correct": "열다"
  },
  {
    "question": "sit의 뜻은?",
    "correct": "앉다"
  },
  {
    "question": "stand의 뜻은?",
    "correct": "서다"
  },
  {
    "question": "listen의 뜻은?",
    "correct": "듣다"
  },
  {
    "question": "banana의 뜻은?",
    "correct": "바나나"
  },
  {
    "question": "bread의 뜻은?",
    "correct": "빵"
  },
  {
    "question": "cookie의 뜻은?",
    "correct": "쿠키"
  },
  {
    "question": "kiwi의 뜻은?",
    "correct": "키위"
  },
  {
    "question": "lemon의 뜻은?",
    "correct": "레몬"
  },
  {
    "question": "like의 뜻은?",
    "correct": "좋아하다"
  },
  {
    "question": "mom의 뜻은?",
    "correct": "엄마"
  },
  {
    "question": "not의 뜻은?",
    "correct": "~가 아니다"
  },
  {
    "question": "pizza의 뜻은?",
    "correct": "피자"
  },
  {
    "question": "play의 뜻은?",
    "correct": "놀다"
  },
  {
    "question": "afternoon의 뜻은?",
    "correct": "오후"
  },
  {
    "question": "good의 뜻은?",
    "correct": "좋은"
  },
  {
    "question": "make의 뜻은?",
    "correct": "만들다"
  },
  {
    "question": "morning의 뜻은?",
    "correct": "아침"
  },
  {
    "question": "orange의 뜻은?",
    "correct": "오렌지"
  },
  {
    "question": "queen의 뜻은?",
    "correct": "여왕"
  },
  {
    "question": "red의 뜻은?",
    "correct": "빨간"
  },
  {
    "question": "shirt의 뜻은?",
    "correct": "셔츠"
  },
  {
    "question": "tomato의 뜻은?",
    "correct": "토마토"
  },
  {
    "question": "say의 뜻은?",
    "correct": "말하다"
  }
]
